bomba 去左邊？ 有冇巴打知

好耐冇update

係咪kibi 走左之後撈唔惦

抵啦

越黎越垃圾
攞咗去堆填啦

kibi好耐啦
有條片要收錢，跟住俾人屌到反艇就停曬

係咪想拍果類大少少既製作又唔敢收錢，諗唔掂就摺左

堆填區

可能去晒考差佬

比較想知佢地有冇正識，點維持生計